女人有冇真正姐妹?

話說我個fd同A女 B女都傾得埋 , 本身個2個女仔都幾fd, 跟住有排我個fd同B女flirt緊, A女知道左後同我個fd講B女成日姣仔係淫底八婆黎 , 唔係好女仔 , 唔想我個fd同佢一齊

個重點係2個女仔仲時不時拍合照 , 又話咩好姐妹 最了解我 , 講到知己咁 , 但明明A女就好鄙視對方個人格

又或者有啲女仔好憎一啲人，但ig會like個人啲野, 真係好奇怪

無

靚女無

互相鄙視係好姐妹嘅其中一個元素

啲女人係咪精神分裂

兩條X染色體同性相拒你話呢